垃圾巴士佬等人跑到去先閂門

要遲到了

我先慘 未關門
出面著綠色制服條廢老攔住我 叫我等下架
我屌佢老母

收皮啦
自己時間觀念差怪得邊個

屌你老母 九巴App寫仲有3分鐘開車阿
你係唔撚係九巴打手？